[突發] 日本要全民派口罩了！！！

安倍親自公佈，每戶派兩個布口罩

布口罩？

點執行

一個家庭2個

政府郵寄

布都好過無

佢自己個個都好似唔係正式口罩

完全唔岩面形

童裝黎

想睇日本仔點屌佢
2個口罩

其實點解日本唔禁出口

禁止口罩輸出好過啦

日本有一種布口罩可以重複洗完用50 次
唔知係咪派呢種

成人台個口罩post仲掃緊日本啲口罩

佢果個咩口罩黎

禁口罩輸出
日本口罩炒到天價都似

屌， 佢果個乜撚野口罩黎！ 唔戴個眼罩

開始日日都有還押幾個月手足上庭，入嚟睇下可以點做

如果做到全民戴口罩，可以有效阻止飛沫傳，你包張紙都好過無
唔好學啲on9話仲衰過唔戴

阻隔50% 都比0%好!!!

依d咪做野囉

不過日本仔真係太慢

城市就邊度都易攞

民宅區徵用賣蕃薯車派

郊區就空投

twitter 宜家咪 兩塊thx